覺唔覺上得波台唔多唔少都有d反社會人格障礙

巴士放針
周街瀨屎
反梁天崎
隻抽笠水

人擁我反

湖北崎係抵死

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

始終ISIS個名義都係伊斯蘭教 會唔會得罪美國

Isis唔同伊斯蘭教㗎

笠水有幾反社會呀 比你都笠啦

同埋我都有考慮過一啲敏感嘅宗教
所以我認為個主題係唔應該偏向某一個宗教
反而係偏向宗教自由

不了 唔想take依個risk

認真講 其實可以各有各搞 冇衝突

含撚啦五毛

秒

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

邊個1001唔開po

同動物發生性關係

依個係走得太前

扮狗飲水
直接話自己老母好肉酸
拎頭撞爆電視機

佢唔洗扮